電話吵架意外墜樓

真係墜樓

cos唔知點解睇完會笑

cls 唔知點解睇完會笑

Woo

屌你老母啲豆腐渣工程
企多陣都冧

抵撚死

痴線

有冇得提名達爾文獎

睇標題以為係部電話跌左落樓

笑咗

拍片嗰位好有心追住黎拍

係咪個個位先收到電話

可以加入腦魔個post收藏

0:32下叫聲幾有喜感

嚇死寶寶

好慘，但笑左
最衰都係二樓係度笑

笑撚死

仲諗緊部電話幾時跌

大陸樓都敢企邊位好野

點解會企喺嗰度講電話

Wasted

Lm

信號差囉

搭通天地線，直接打落地獄

真係笑撚左,
竟然豆腐渣到咁

再見

cls

屌, 頭二十幾秒都係垃圾

yo

本身仲諗係唔係跣左落去
真係估你唔撚到

好似洛克人跳起咁樣

咪係
一邊睇 一邊諗點跌呢
又唔係行黎行去

投胎吧啦

二段跳

佢跌嗰下叫聲完全係小朋友落樓梯輸左既慘叫聲
好有回憶

大陸佬都似乎見慣見熟呢啲場面

屌我要落地獄

拍片條友都好有心機睇佢仆街

好恐怖，但聽到拍片條友仲係到講掉下來掉下來就忍唔著笑。

跌落去之後個一秒佢仲有意識踩牆跳...
好想知道個一下佢諗緊乜

: 點解我唔係洛克人!

笑左

好治癒，thx

屌
地獄見啦

點解我聽唔到有叫

仆街lego都穩陣過佢喇

求仁得仁
慘乜撚

傻B!

點解會咁早影住？

條友企咁出都預左啦

墮樓
唔係墜樓

似係佢企緊個舊石屎突然爛左

有條友企到batman咁款你都影啦下話

我都聽唔到係咪biu個一聲

落雨仲要企豆腐樓邊位

珍惜生命

蝗國？

支那日常

咁撚重口音唔通台灣咩

公司無開聲睇

啲樓真係脆到用力少少都可以打穿

邊個仆街嗌 「Yo~~~~」
笑到停唔到

睇嚟佢今次唔係幾好彩數

0:05,0:11,0:31都聽到佢講嘢把聲
明顯聽到遠啲既講嘈咬口吻
你睇下認唔認到把聲先啦

跌落去個下有把聲：屌！
笑到仆街

個腦係裝啲乜 係個咁嘅位傾電話

機會難得

係唔係渣成咁呀

做乜要企上去

睇左4 5次

收音幾好

一定用緊CSL

屌
做咩要逼人落地獄

嘈生哂

有冇人想叫PARKOUR班白鬼去支那玩?

佢咁企又落雨都唔怕俾雷劈

拍片個大陸佬算好人 幫佢報埋警

好睇過復仇者4

好好睇，好治癒

喜你老母感

佢下次應該唔敢 原諒佢啦

有冇屍相？

下面d樹唔多夠高

講咩電話要上天台仲要企到咁邊？

訊號好D

嗰隻角好似餅乾咁脆

好恐怖好慘

差少少就跌落啲樹度
可能執得返條命

大陸樓

咁高，樹枝都插死啦應該

企咁出都有心跳樓啦，只係層豆腐渣幫佢下定決心

天父爸b打比佢喔

果下著地聲真係好獨特 一世人聽過一次咁大把

無間道

點解要企喺嗰度講電話？

書面語當蝗語

可能想跳樓但扮係墜樓

如果倒轉play 應該幾似洛克人二段跳

有冇順暢少少版本

唔知佢個plan 地府收唔收到

又死一個支那人 爽

好撚match

佢伸個頭想望下有幾高 點知豆腐渣工程 個企位突然剝落
屌一聲就著地 二段跳都救唔到

原本收唔到
最後一定收到

發泡膠

以為玩緊super mario

natural selection

成個露台都可以跌
更何況呢d裝飾

避震一流

個發泡膠都幾硬淨
頂到咁耐

真正花式跳樓

行咁撚出做乜鳩

冇水花

By vt=s and v=g=9.8 ms-1

棟樓大概49米

支那網話係隔熱設計 , 唔關偷工減料事

企咁出就預撚咗啦仲要係支那建築

唉屌 做乜要引我笑
要落地獄啦

喜感係書面語？

呢D真係自己攞黎
先唔好理佢豆唔豆腐渣
行到咁出一下唔覺意冼腳都跌撚左落去

隻蝗見到剩係講:
“yo掉下來”
仲鎮定過見到高空擲物

求仁得仁

我屌，youtube啲comment有人話咩至少他下次唔會再咁樣講電話。

@奶波魔魔 你最鍾意嘅福氣live 點解唔入嚟

當年奧運既粉飾樓街道工程
成條街既樓都多咗堆歐陸風格既邊
但全部係用鐵皮包發泡膠整

通常都係鳩叫，之後個畫面震過貓王
但呢個阿叔只係淡淡然講句掉下來啦
之後仲識個鏡頭跟住跳樓條友
高手

粉飾街道

下次唔敢啦

見佢一拎開個電話對注咆哮，一發力爆氣嗌，連露台都踩爛

豆腐渣到....

哎喲喲

二連跳果下好野

呢啲事真係大陸先會發生

咁都得。。整定。。。
RIP...

嗰度先收到丫嗎

大陸餅乾好撚硬

跳樓香港日日有咁滯
但冇呢單咁攪笑

片主話有七孔流血視頻
有冇巴打搵到

條屍既圖呢屌

豆腐

像威化般乾脆

但冇地方會豆腐渣成咁

直接痴住幅牆sin落去

最好笑係明明天台平頂
係都要加個斜頭同假既閣樓
仲要有個假既窗

估你唔到

雖然係好慘 但無人叫佢企到咁出講電話 同時又咁信任鬼式建築

第一時間諗起豆腐樓

真係on9
唔知跌落去果2秒諗緊咩

支那啲圖硬係有浸柒味

金玉其外，敗絮其中

唯獨呢個po冇五毛夠膽入黎

個動作

好治癒 求倒轉版gif

睇標題意外墮樓 本身以為係唔小心自己失足趺落去
但依家係d樓結構有問題 爛撚左佢先死喎 係人為

唔好再散播仇恨
果d有可能係無辜嘅人
唔該俾d同情心

都講過大陸啲樓係垃圾做
你再投訴佢你就係反叛份子
企又死唔企都係要死

cut剩尾15秒啦好心

g=9.8ms-2係加速度
vt=s係計勻速
錯得咁離譜

唔識唔該唔好衝出嚟

最後無死到
好似仲有段影住佢識自己起返身自己走喎

依啲拍片人嘅反應值得讚許

第一次睇冇開聲,仲以為係最後兩秒彈d核突野出來嗰d垃圾片

你都痴撚柒線on99

唔知你想唔想聽 但都簡單咁講下啦
佢講嗰句嘢有蝗味唔代表「喜感」係蝗語
所以你反感係因為「幾有」已經確定呢句係廣東話
我地直接講「啲叫聲好撚搞笑」
但呢句廣東話明顯暗地裏係蝗句

「叫聲幾有喜感」係一種ON99嘅句型
係用「帶有喜感」呢種名詞從句去形容「叫聲」
呢啲係唔尊重自己語言嘅大陸先會出現嘅西化結構
總之錯係呢句嘢其實暗地裏係蝗句
喜感本身無罪啦

喜感係一個詞用嚟形容人/物嘅內在搞笑本質
如果作文嘅時候要講一個人/物係內在地帶有呢啲本質
根據不同情況
喜感可以係其中一個可以用嘅詞

利申：語言學博士後

s=0.5at^2 (好似係)
空氣阻力略去不計
不過佢中間有一下踩場已經導致成件事唔係一直a=g

哇東張西望成日講大灣區
叫你返去住
唔講下呢啲

v=g已經知係假膠啦

發泡膠嚟
唔好屈支那人

唔撚係呀話 真係黐撚線 真係得支那先夠膽死用發泡膠起樓

係唔好屈舊石

整定，個天覺得你太長氣

好似聽到yo一聲

有冇死到？

跟住內出血死撚左

隔熱一流

拍片條友都係同一屋苑，遲早到佢

寶你老

下次唔好再企係天台講電話啦

on9 黎講佢都算極品

笑左
Dr Strange

獅吼功

你講到啲柒味好淡咁
應該話支那啲圖真係好撚柒

match

其實係專登咁起
用黎保溫隔熱阻燃
呢啲位根本就無諗過你會企上去

大陸啲樓真係害死人

係咪同條女吵，諗住分手就跳

笑左出黎....準備落地獄

笑死我

睇口形似係

：Wakanda Forever!

就跳落去

冇開flight mode

又死件支那賤畜
好難唔笑

跳同跌嘅感覺應該會係兩回事

告埋你毀壞私人財產
賠300萬

我係覺得好撚柒
所以就算企係用個班人嘅角度諗
都係諗唔通點解會有人用

你咁都睇得出
勁啊巴打

2019年 10大on9死法佢一定榜上有名

要幾痴線先會企係嗰個位，大風啲都仆得街

0:34 yo!

落地獄

除左懶有型同想自殺，我睇唔到點解要企咁出

牛B死了

純裝飾用發泡膠可以減輕重量，係佢自己企上去。

係咪睇得電影多上腦, 講數一定要上天台

我跟住佢嗌左出黎

點解要噤on9企係個邊到傾電話

Burden Wang
7孔流血的视频就不发了

大陸人呢D死法係一件好治愈既事件 有冇巴打都我一樣咁諗

條式用錯晒，重讀中學啦

首先
無人會走去天台企係旁邊講電話咁on9

死左？又唔咁橋影到既？

前面證明左佢企左一段時間
以為佢自殺
點知真係被自殺

我諗死果個都估唔到

黨幫你下定決心，利害了

好治愈

skynet

睇完啲留言好想笑

天台用發泡膠隔熱，但無寫危險就仆街

算係咁， 企咗咁耐， 至少佢應該企咗一段時間先引到人拍片，
佢最後唔伸出去都應該無事

下面有個留言忍唔到笑

話佢部電話唔記得開飛航模式既下場

已經2萬view,快到

post嗰時得500到

佢自己on9咋喎
企係果度做乜撚呀

Cls

YO

Show Blocked User - 送陽具入虎口

第一，上天台個角位講電話已經 on9
第二，企喺發泡膠上面講更 on9

2047

依家啲老師咁撚弱智?

其實幾慘 咁就死左

屌你老味 㩒實右掣呀 一二一二啦 要講幾多次先明呀

電話另一邊係Dormammu

佢企上去係唔抵幫但咁危險都無圍欄

河南焦作市一名19歲楊姓少年，周一（22日）下午1時許在某屋苑頂樓邊緣站立，期間邊緣磚瓦碎片掉落，他疑因此失足墮樓身亡。警方接報後到場調查，初步判斷非刑事案件，目前家屬已認領善後，對警方認定無異議。

楊男就讀沁陽市第一中學，據該校老師指，他早前在當地一間私立學校就讀，去年暑假後才轉至該校，及後班主任發現他出現精神不佳等情況，並詢問其他同學得悉是因家庭糾紛所致。

老師續指，農曆新年後楊父替兒子請假後，他便一直未有返校上課，只在今年3月參加了模擬考試，「目前還不了解孩子這次走上樓頂是因為甚麼，但肯定與網傳學習壓力大之類無關」。

他疑因此失足墮樓身亡

死於豆腐

果個位無承托力
任何一座樓都會跌

舊發泡膠咪就係圍欄

下世啦吓話 如果有

唔知佢跌落去個時諗緊乜野

屌 有圖笑到仆街

屌你老母呢個post真係笑撚死
啱喇啱喇cctvb繼續吹奏推廣大灣區啦
發泡膠
設計樓嗰個弱智，住嗰個又係弱智

黃秋生原來係咁死

好扮唔扮要扮蜘蛛俠企屋頂，但好可惜射唔到蜘蛛絲

(可能以為條香蕉射左啲白色液體就以為自己係蜘蛛俠？）

係咪警察臥底

安心上路

31秒個陣 有句"屌你老母"
一屌完即刻墜樓

牛逼死了

小學生講笑話咩 尷尬

你係咪現實都咁講野？咁你一定冇朋友

其實好多建築物非主力牆都會用發泡膠減重，同埋保溫隔熱。不過條片無圍欄無盛都走到咁出真係唔知講乜嘢好

有冇玩過洛克人?
踩牆可以跳返上去

綜合陸媒報導，微博瘋傳一段男子墜樓影片，該男子墜落時因本能反應試圖抓住建築，並在空中踢腿，約5秒左右墜地身亡；沁陽市公安局於22日晚間發布通報，證實沁陽市凱旋門社區發生一起墜亡事件，死者為19歲的楊姓男子；警方指出，當時楊男正打電話給警方求救，但通話沒多久就發生墜樓事件，而楊男所站的位置是建築的保溫層，沒有這麼堅固，因此承受不住重量剝落。

做緊野忍唔到笑左

打電話求救

連登仔 希望你都會有意外 我都會笑到仆街

U too

清幾歲?

公安又9up

寶你老竇

+1

請配合洛克人食用

死神表示：
平時諗點整死你哋啲人類
諗到我頭都禿撚埋
今次呢個易過借火
落去啦柒頭

咪撚上連登啦

唔開聲都估到係支那起嘅樓

佢本來都諗住跳架啦

ching有係土記踢開波？

所以支那無有marvel同dc之類既英雄人物有都俾豆腐渣工程搞到跌死晒,好似蝙蝠俠蜘蛛俠之類咁成日係樓之間飛黎飛去,十條命都唔夠死

好耐無踢 小時候既回憶

落地獄了

墮樓下話

係要讚下
長焦手持又無手震，好穩

但係點解企喺呢個位置

其實係一單謀殺
拍片個個人先裝左個微壓炸彈上去
然後用某D嘢要脅死者上去預定位置
再引爆個炸彈
咁就扮晒比豆腐渣累死左

giiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiif

好正啊

兒登仔講野就係呢d質素

用生命娛樂大眾

跌之前他有dup低頭向下望塊石屎(?)
可能已經聽見分裂嘅聲

睇到你個名我都好耐冇踢

sin唔知點解睇完會笑

tan唔知點解睇完會笑

sec唔知點解睇完會笑

死返上支那啦

btw, 我屌你老母！